覺唔覺得會員-思覺脫係人狗情未了既結晶品？

死賤狗 低劣dna既廢人 永遠都係社會最底層

時事台死賤狗